分手後 發覺自己對愛情既追求改變了

如果我下一次戀愛,自己愛對方無上一次愛ex愛得咁深,會覺得對個女仔唔住
如果下一次戀愛,愛對方比上一次愛ex愛得更深,又代表自己今次如果又散既話有機會傷得更深

已經唔敢奢望下一次拍拖可以有幾激有幾sweet,因為往往愈sweet愈有激情,最後都好易因為無左新鮮感而分手....而且咁既情況下分手通常都傷得好深

寧願無乜熱戀,都淨想搵個同自己生活習慣價值觀相若嘅女仔互相當對方係好朋友陪伴自己安穩度過下半生而已

Exactly

分手之後覺得自己冇能力再愛人
好似上段戀情已經掏空咗自己
雖然有人約有人追都會心動興奮一下
但感覺差天共地 好快就平靜冇乜感覺
唉都唔知會唔會咁就一世

會唔會唔會再搵到個咁鐘意既人

天真還在 只是有邪而已